[鋼筆/brush pen] 不負責任 你講我寫

每日最少寫5個名/句
中文會寫得無咁柒

講低想我用鋼筆寫定brush pen寫呀

鐘意嘅可以follow小弟ig : hadesophic
同埋隔離台有遊記呀

條路自己揀仆街唔好喊

lm

頭已側，post過

樓主鍾意聽周圍腎？
btw請寫：長空，你真是蠢X過隻豬

係呀 聽開腎仔同張敬軒 但皇上啲歌已經識背 好少寫

長空係咩黎？

楊慇甯

巴打你啲字

鍾意既可以follow ig

過黎先 鋼筆我個名

渣嫁

鋼筆，我個名

鋼筆，我個名
唔該晒

instagram幫人寫的

留左名

brush pen

「星洲炒米古法蒸青斑
西冷排叉雞飯」

啊 唔知你都想寫名今晚寫

溫緊書 推下

請您用brush pen 寫 Benjamin 呀

比例好似有啲怪
鍾意既可以follow ig/facebook: hadesophic

鋼筆嗰啲聽日一次過寫

thanks

Thank you

Mens Et Manus

靜係skip我一個

謝

呀 原來我寫左唔記得影

比足兩個你

寫左幾次個e字都怪怪地

多謝

千里之行始於足下

Talking to the moon

brush pen thanks

風也蕭蕭,雨也蕭蕭,瘦盡燈花又一宵。
醒也無聊,醉也無聊,夢裡何曾到鵲橋。

-小孟

日文都寫？

阿拉伯文都可以 如果你識既話